食物鏈底層

做你女朋友做到冇晒尊嚴 真係好攰

其實我自問對你如果滿分係10分 我一定至少有9.5分 唔係自己咁覺得 身邊我or你朋友 我屋企人 個個都覺得我為左你係仆心仆命 但到最後覺得自己係你心中原來係nothing 其實真係好痛

你知我愛你 離唔開你 所以你都冇必要取悅我 對我好 因為你知我走唔到

當我有一日唔再愛你 其實你 真係咩都唔係

臭雞

點解要咁話我

傻既 過多一排你就會忘記佢 再諗返起自己係幾咁傻

真心 其實我屋企有兩層樓一間鋪

Between 好似唔關錢事 純粹兩性關係

臭雞，女權主義。

但你個結論我係同意

我都想 但係短期內都唔會做到

點解我對佢好 佢比帽我帶 仲要唔止一次 到最尾會變到係我係臭雞？

連登毒撚仇視女性嘅程度真係好撚可怕

見到絲打(?)你嘅說話 我諗起衛蘭嘅他不慣被愛 係咪所有男人都唔識珍惜好女仔

唔緊啦 都凌晨兩點 你都仲肯覆我人生第一個處女叫春post 已經好感動

你指我自讚自己對男朋友好依件事定咩先

純粹比大家睇下佢幾可愛

佢話你係雞

又真係幾qq嘅...

巴打係咪好憎女人？定其實你好憎我？

仲唔訓 聽日唔知醒啦

好憎臭雞
並不是針對你
而是在座各位.......

聽朝仲要返工 但係訓唔著 男朋友仔出左去蒲 好多野諗

係你眼中係咪有閪嘅就係臭雞..........

都是臭雞

唔好諗啦 望住一桐bb訓啦

好難講

樓主臭雞 我成日玩小正太 你無得玩 學下我 玩sp唔真正拍拖先係皇道 包你唔沉船撚死啲細路仔

睇哂了 唔想再j

雞

其實唔洗灰心
我同你一樣，我個ex都係咁濕鳩
到最後我醒覺飛撚左佢佢到而家成年半都仲r緊復合
我睇住佢點求我我會覺得好心涼
雖然好似好變態，但我至少學識愛自己
共勉之

好想打麻雀

沉不住氣了

臭

打你老母 訓啊

我又打

巴打 你咁憎女人一定有你嘅理由
希望早日你可以遇到一個你覺得佢唔係臭雞嘅女仔解開你心結

碰呀

食

炸糊

絲打比佢食住左幾耐 之後用左幾耐醒覺 我每次都係到自己諗 一定唔可以再點點點 但只要佢叫我一句bb 我就狠下唔到心腸 想死

但願如此

10番打幾大先？

連登其實真係好有愛
但有時我覺得自殺仲易過抽身